十點鳩叫加埋叫自己支持既區議會候選人

有d區多過一個黃絲候選人，亂投好易攬炒，而家各自為自己候選人打氣，希望到投票日大家會投返最多人叫既候選人。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台